9k list 求評

10 年冇砌過機，
想問下機箱邊隻好

Box Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400) $1498
Asus ROG STRIX B360-H GAMING, B360, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU $890
ASUS, NV, RTX2060 Strix Gaming, 6GB GDDR6 $3499
Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(CMK16GX4M2A2666C16R)(RED) $890
<SSD>Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 890
Antec HCG 650 Gold/650W Fully-Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD) $888

打機?
500gb ssd + 1tb hdd穩陣啲
唔超頻淨打機應該冇咩問題
case要平就300至400到 fraxtal design focus g
要貴就define r6

你剪片or有其他需求就唔建議咁砌

其實可以火牛用銅
ssd落240gb 底板轉平小小
可以上2070

不過就咁都ok淨打機

機箱嚟講平靚正就Corsair c100
貴啲就Corsair 400c
上千就lian Li o11 dynamics, fractal design ...

牛就用rm650x 啦，仲平啲添，ssd 如果game 放hdd 的話，1Tb HDD 就夠

提返先，9400F 外國出咗

係呀諗住打機
唔會超頻
想問如果底版轉下面呢隻有冇問題

ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM B360,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B

點解唔買m atx
prime b360m a平啲又啱你需求
都有4個ram slot

因為我見珍寶個價最平係ATX嗰塊

最平係asus prime b360m a 喎 $599
唔計asrock

gen 2 板

冇野了 我眼殘